{
 "13": [
  [
   [
    [
     71,
     397
    ],
    [
     305,
     397
    ],
    [
     305,
     609
    ],
    [
     71,
     609
    ]
   ],
   "l",
   0.3317337930202484
  ],
  [
   [
    [
     71,
     397
    ],
    [
     305,
     397
    ],
    [
     305,
     609
    ],
    [
     71,
     609
    ]
   ],
   "\u5de8",
   0.26714521646499634
  ],
  [
   [
    [
     71,
     397
    ],
    [
     305,
     397
    ],
    [
     305,
     609
    ],
    [
     71,
     609
    ]
   ],
   "`",
   0.1428409367799759
  ],
  [
   [
    [
     853,
     195
    ],
    [
     885,
     195
    ],
    [
     885,
     207
    ],
    [
     853,
     207
    ]
   ],
   "\u4e00",
   0.7584226131439209
  ],
  [
   [
    [
     71,
     397
    ],
    [
     305,
     397
    ],
    [
     305,
     609
    ],
    [
     71,
     609
    ]
   ],
   "\ud37c",
   0.10205580294132233
  ],
  [
   [
    [
     71,
     397
    ],
    [
     305,
     397
    ],
    [
     305,
     609
    ],
    [
     71,
     609
    ]
   ],
   "\u0e2a",
   0.11188124120235443
  ]
 ],
 "1": [
  [
   [
    [
     308,
     250
    ],
    [
     501,
     250
    ],
    [
     501,
     339
    ],
    [
     308,
     339
    ]
   ],
   "adami",
   0.9283466339111328
  ],
  [
   [
    [
     895,
     279
    ],
    [
     935,
     279
    ],
    [
     935,
     297
    ],
    [
     895,
     297
    ]
   ],
   "avec",
   0.7895500063896179
  ],
  [
   [
    [
     895,
     288
    ],
    [
     964,
     288
    ],
    [
     964,
     316
    ],
    [
     895,
     316
    ]
   ],
   "priv\u00e9e",
   0.9499223232269287
  ],
  [
   [
    [
     548,
     448
    ],
    [
     734,
     448
    ],
    [
     734,
     480
    ],
    [
     548,
     480
    ]
   ],
   "Talents Adami",
   0.6932957172393799
  ],
  [
   [
    [
     444,
     550
    ],
    [
     836,
     550
    ],
    [
     836,
     581
    ],
    [
     444,
     581
    ]
   ],
   "LAdami, soci\u00e9t\u00e9 des artistes-interpr\u00e8tes",
   0.18009749054908752
  ]
 ],
 "2": [
  [
   [
    [
     676,
     366
    ],
    [
     1073,
     366
    ],
    [
     1073,
     430
    ],
    [
     676,
     430
    ]
   ],
   "rezzo-soprano",
   0.27488085627555847
  ]
 ],
 "40": [
  [
   [
    [
     230,
     120
    ],
    [
     620,
     120
    ],
    [
     620,
     153
    ],
    [
     230,
     153
    ]
   ],
   "ASSOCIATION ARTISTIQUE DE L'ADAMI",
   0.260916531085968
  ],
  [
   [
    [
     630,
     120
    ],
    [
     868,
     120
    ],
    [
     868,
     150
    ],
    [
     630,
     150
    ]
   ],
   "Tina Charlon, directrice",
   0.40317302942276
  ],
  [
   [
    [
     628,
     154
    ],
    [
     992,
     154
    ],
    [
     992,
     187
    ],
    [
     628,
     187
    ]
   ],
   "Fran\u00e7oise P\u00e9tro, Sonia Nigoghossian",
   0.5072313547134399
  ],
  [
   [
    [
     230,
     156
    ],
    [
     516,
     156
    ],
    [
     516,
     186
    ],
    [
     230,
     186
    ]
   ],
   "CONSEILL\u00cbRES ARTISTIQUES",
   0.577720582485199
  ],
  [
   [
    [
     230,
     224
    ],
    [
     488,
     224
    ],
    [
     488,
     252
    ],
    [
     230,
     252
    ]
   ],
   "PRODUCTION EX\u00c9CUTIVE",
   0.5421658754348755
  ],
  [
   [
    [
     630,
     226
    ],
    [
     1052,
     226
    ],
    [
     1052,
     256
    ],
    [
     630,
     256
    ]
   ],
   "Concertclassic com, Christophe Cornubert",
   0.3326655924320221
  ],
  [
   [
    [
     230,
     260
    ],
    [
     490,
     260
    ],
    [
     490,
     286
    ],
    [
     230,
     286
    ]
   ],
   "R\u00c9ALISATEUR CAPTATION",
   0.9351844191551208
  ],
  [
   [
    [
     630,
     260
    ],
    [
     864,
     260
    ],
    [
     864,
     286
    ],
    [
     630,
     286
    ]
   ],
   "Micha\u00ebl Frasse Mathon",
   0.46575623750686646
  ],
  [
   [
    [
     630,
     328
    ],
    [
     1038,
     328
    ],
    [
     1038,
     360
    ],
    [
     630,
     360
    ]
   ],
   "Quentin Vaillant, Micha\u00ebl Frasse Mathon",
   0.2286176085472107
  ],
  [
   [
    [
     386,
     330
    ],
    [
     494,
     330
    ],
    [
     494,
     356
    ],
    [
     386,
     356
    ]
   ],
   "MONTAGE",
   0.6021726727485657
  ],
  [
   [
    [
     230,
     332
    ],
    [
     372,
     332
    ],
    [
     372,
     356
    ],
    [
     230,
     356
    ]
   ],
   "PRISE DE VUE",
   0.5751696825027466
  ],
  [
   [
    [
     630,
     364
    ],
    [
     756,
     364
    ],
    [
     756,
     397
    ],
    [
     630,
     397
    ]
   ],
   "Alice Legros",
   0.9412416815757751
  ],
  [
   [
    [
     230,
     366
    ],
    [
     338,
     366
    ],
    [
     338,
     390
    ],
    [
     230,
     390
    ]
   ],
   "PRISE SON",
   0.9040537476539612
  ],
  [
   [
    [
     230,
     432
    ],
    [
     372,
     432
    ],
    [
     372,
     460
    ],
    [
     230,
     460
    ]
   ],
   "\u00c9TALONNAGE",
   0.9898210763931274
  ],
  [
   [
    [
     630,
     434
    ],
    [
     864,
     434
    ],
    [
     864,
     460
    ],
    [
     630,
     460
    ]
   ],
   "Micha\u00ebl Frasse-Mathon",
   0.6583210229873657
  ],
  [
   [
    [
     384,
     436
    ],
    [
     580,
     436
    ],
    [
     580,
     460
    ],
    [
     384,
     460
    ]
   ],
   "POST PRODUCTION",
   0.8471931219100952
  ],
  [
   [
    [
     630,
     468
    ],
    [
     756,
     468
    ],
    [
     756,
     501
    ],
    [
     630,
     501
    ]
   ],
   "Alice Legros",
   0.936846137046814
  ],
  [
   [
    [
     230,
     470
    ],
    [
     364,
     470
    ],
    [
     364,
     494
    ],
    [
     230,
     494
    ]
   ],
   "MIXAGE SON",
   0.4203506112098694
  ],
  [
   [
    [
     230,
     536
    ],
    [
     418,
     536
    ],
    [
     418,
     564
    ],
    [
     230,
     564
    ]
   ],
   "R\u00c9ALISATION DVD",
   0.7085422277450562
  ],
  [
   [
    [
     630,
     538
    ],
    [
     864,
     538
    ],
    [
     864,
     564
    ],
    [
     630,
     564
    ]
   ],
   "Micha\u00ebl Frasse-Mathon",
   0.6821938753128052
  ],
  [
   [
    [
     630,
     573
    ],
    [
     817,
     573
    ],
    [
     817,
     604
    ],
    [
     630,
     604
    ]
   ],
   "Philippe Biancotto",
   0.9617591500282288
  ],
  [
   [
    [
     228,
     574
    ],
    [
     388,
     574
    ],
    [
     388,
     598
    ],
    [
     228,
     598
    ]
   ],
   "PHOTOGRAPHE",
   0.9807083010673523
  ]
 ]
}